當年500萬買太古城 今日帳面賺500萬離場

當年500萬買太古城 今日帳面賺500萬離場
19:05 2020/08/08

"太古城為鳳山閣低層B室單位，單位實用面積約為582平方呎，建築面積約為675平方呎，為兩房間隔，原業主叫價約1,100萬元，議價後減價100萬元，終以1,000萬元易手，折合實用呎價約為17,182元......原業主於2010年3月以約500萬元購入上述物業，是次轉手帳面獲利約500萬元，物業升值100%。"

十年樓價翻一番

算吾算少？中間又吾租出去⋯⋯

內文無提及有無租出去

十年一倍CARG大概7%。唔可以話好高。如果計埋係租出去就10%左右
但買樓俾10-20%首期計番回報就好高

未扣返利息

一定唔及細價樓。

最唔值錢既就係錢

抵到爛

慳埋十年租金